真正的日本人唔食三文魚，真正的香港人最愛去六四集會

有得擇既話
邊個香港人會想再去六四集會

咩年代
後生既個個都食三文魚

假日本人黎